<tv generator-info-name="Will" generator-info-url="/">
<channel id="CineSky9">
<display-name>Cine SKY 9 HD</display-name>
<programme start="20210309220000 -0300" stop="20210308020000 -0300" channel="Cine SKY">
<title>Luccas Neto em: Acampamento de Férias 3 </title>
<desc>Luccas e Gi se separam pela primeira vez para uma competição no acampamento. As meninas e os meninos se enfrentam em um Show de Talentos por uma vaga em uma banda pop de verdade. As trollagens começam! Quem será que vai levar a melhor? Livre (n)</desc>
</programme>
<programme start="20210309000000 -0300" stop="20210308040000 -0300" channel="Cine SKY">
<title>Luccas Neto em: Acampamento de Férias 3 </title>
<desc>Luccas e Gi se separam pela primeira vez para uma competição no acampamento. As meninas e os meninos se enfrentam em um Show de Talentos por uma vaga em uma banda pop de verdade. As trollagens começam! Quem será que vai levar a melhor? Livre (n)</desc>
</programme>
<programme start="20210308191600 -0300" stop="20210308193800 -0300" channel="Trutv.br">
<title>Faça o Bem aos Outros - S1 E1 - Tirando a Maior Onda</title>
<desc>Sal, Murr, Q e Joe cozinham em uma lanchonete de hambúrgueres, enganam turistas em Times Square e preparam uma pegadinha para os clientes de uma loja de ferramentas. (n)</desc>
</programme>
<programme start="20210308193800 -0300" stop="20210308200000 -0300" channel="Trutv.br">
<title>Borboleta - S1 E2 - Tirando a Maior Onda</title>
<desc>Os rapazes são desafiados a aplicar a maior quantidade possível de protetor solar em banhistas; eles roubam produtos de carrinhos alheios em um supermercado e tentam conseguir iogurte de graça. (n)</desc>
</programme>
<programme start="20210308200000 -0300" stop="20210308202100 -0300" channel="Trutv.br">
<title>O Passeio da Vergonha - S1 E4 - Tirando a Maior Onda</title>
<desc>Os quatro amigos tentam começar conversas com estranhos usando frases humilhantes ao andar por Nova York, fazem insólitos jogos de palavras em um supermercado e tentam convencer clientes a entrar no porta-malas de um carro em uma concessionária. (n)</desc>
</programme>
<programme start="20210308202100 -0300" stop="20210308204300 -0300" channel="Trutv.br">
<title>Comida Italiana Importa - S3 E14 - Efeito Carbonaro</title>
<desc>Michael descobre segredos por trás das bolas chinesas, origami e lâmpadas de papel, e em um restaurante ele mostra um spray que transforma tudo em bacon. E ainda, uma imagem, que vale mais que mil palavras, deixa o ajudante do Michael sem palavras. (n)</desc>
</programme>
<programme start="20210308204300 -0300" stop="20210308211100 -0300" channel="Trutv.br">
<title>Selante Asfáltico Industrial - S3 E15 - Efeito Carbonaro</title>
<desc>Michael ensina seus colegas a segurar um cachorro que não pode ser segurado. Na loja AT and T, Michael mostra um jeito novo de aliviar a carga. (n)</desc>
</programme>
<programme start="20210308211100 -0300" stop="20210308213300 -0300" channel="Trutv.br">
<title>Supervilões - S2 E8 - Resolva Minha Vida</title>
<desc>Brooke e Kevin descobrem os melhores truques para alargar sapatos e para remover manchas de café. Além disso, eles recebem cabides no All Star Club, desvendam o mais delicioso truque da história e encontram o mais novo Herói do Truque. (n)</desc>
</programme>
<programme start="20210308213300 -0300" stop="20210308215500 -0300" channel="Trutv.br">
<title>Manchas de Grafite - S2 E9 - Resolva Minha Vida</title>
<desc>Brooke e Kevin ensinam a soltar zíperes com a ajuda do Homem de Grafite e descobrem se um cortador de grama feito com uma bicicleta é uma roubada. Além disso, eles testam os melhores truques para escovar os dentes quando você esquece a escova. (n)</desc>
</programme>
<programme start="20210308215500 -0300" stop="20210308221600 -0300" channel="Trutv.br">
<title>Perez Não Tem Vez - S2 E4 - Os Rebocadores de South Beach</title>
<desc>Perez é recontratado; Eddie e Bernice interrompem uma filmagem; Bernice vai socorrer Robbie e Perez, quando uma fisiculturista cheia de esteroides parte para cima deles. (n)</desc>
</programme>
<programme start="20210308221600 -0300" stop="20210308223800 -0300" channel="Trutv.br">
<title>Implacável - S2 E5 - Os Rebocadores de South Beach</title>
<desc>Turistas do Meio Oeste enfurecem Bernice; Perez tem que lidar com "mauricinho" frequentador de boate; Jerome se esbalda com uma estudante de dança cheia de atributos; Larry se enfurece com as novas táticas cruéis de Robert Sênior. (n)</desc>
</programme>
<programme start="20210308223800 -0300" stop="20210308225900 -0300" channel="Trutv.br">
<title>Batalha Sangrenta - S1 E2 - Tesouros de Garagem</title>
<desc>A competição fica acirrada quando os inimigos mortais Brandon e Jesse brigam por uma unidade de armazenamento contendo um monstro do cinema sensacional e um lucro potencial de centenas de milhares de dólares. (n)</desc>
</programme>
<programme start="20210308225900 -0300" stop="20210308233100 -0300" channel="Trutv.br">
<title>Gritaria no Pântano - S1 E3 - Tesouros de Garagem</title>
<desc>Equipamentos esportivos e de caça podem estar escondendo uma verdadeira fortuna; um armário com bebidas alcoólicas provoca uma guerra de apostas, enquanto máscaras raras de Mardi Gras são descobertas. (n)</desc>
</programme>
<programme start="20210308233100 -0300" stop="20210308235300 -0300" channel="Trutv.br">
<title>Trabalhos, Desculpas e Encontros de uma Noite Só - S2 E5 - Envelhecendo com Estilo</title>
<desc>Piadas e anedotas sobre como se desculpar, encontrar um trabalho, estragar um jantar, ter encontros de uma noite só e muito mais. (n)</desc>
</programme>
<programme start="20210308235300 -0300" stop="20210309001500 -0300" channel="Trutv.br">
<title>Divórcio, Caronas e Algo Mais - S2 E7 - Envelhecendo com Estilo</title>
<desc>Piadas e anedotas sobre como conseguir gorjetas, caronas, pagar a faculdade, manter amizades, transar e muito mais. (n)</desc>
</programme>
<programme start="20210309001500 -0300" stop="20210309005800 -0300" channel="Trutv.br">
<title>Aventureiros 10 - S8 E10 - Os Vídeos Mais Idiotas do Mundo</title>
<desc>Tonya Harding, Leif Garrett e o resto da equipe se deparam com um paraquedista que desce até uma vaca sagrada, um pré-adolescente que tenta transformar uma represa em um tobogã e homens na Tailândia que marcham no meio de fogos de artifício. (n)</desc>
</programme>
<programme start="20210309005800 -0300" stop="20210309014100 -0300" channel="Trutv.br">
<title>Invenções Inteligentes 2 - S8 E13 - Os Vídeos Mais Idiotas do Mundo</title>
<desc>Apresentaremos 20 das invenções mais inteligentes do mundo, como calças que piscam enquanto você caminha, ferramentas para ensinar seu peixe a jogar futebol e uma cueca de carvão vegetal que tapa qualquer cheiro. (n)</desc>
</programme>
<programme start="20210309014100 -0300" stop="20210309023100 -0300" channel="Trutv.br">
<title>Amantes 2 - S8 E5 - Os Vídeos Mais Idiotas do Mundo</title>
<desc>Tonya Harding, Leif Garrett, Judy Gold e o resto de amáveis celebridades do programa pegam pesado com os vinte amantes mais idiotas do planeta. Conheça o solteiro japonês que insiste que suas bonecas de amor são melhor companhia que qualquer namorada real; veja o britânico solitário que engatinha mais de 80 quilômetros com uma placa nas costas. (n)</desc>
</programme>
<programme start="20210309023100 -0300" stop="20210309031500 -0300" channel="Trutv.br">
<title>Festeiros 12 - S9 E4 - Os Vídeos Mais Idiotas do Mundo</title>
<desc>Você terá assento privilegiado para ver uma briga eclodir num programa de entrevistas ao vivo; veja também fãs fantasiados de personagens de filmes que se golpeiam na porta do Grauman's Chinese Theater. (n)</desc>
</programme>
<programme start="20210309031500 -0300" stop="20210309033600 -0300" channel="Trutv.br">
<title>Faça o Bem aos Outros - S1 E1 - Tirando a Maior Onda</title>
<desc>Sal, Murr, Q e Joe cozinham em uma lanchonete de hambúrgueres, enganam turistas em Times Square e preparam uma pegadinha para os clientes de uma loja de ferramentas. (n)</desc>
</programme>
<programme start="20210309033600 -0300" stop="20210309035800 -0300" channel="Trutv.br">
<title>Borboleta - S1 E2 - Tirando a Maior Onda</title>
<desc>Os rapazes são desafiados a aplicar a maior quantidade possível de protetor solar em banhistas; eles roubam produtos de carrinhos alheios em um supermercado e tentam conseguir iogurte de graça. (n)</desc>
</programme>
<programme start="20210309035800 -0300" stop="20210309041900 -0300" channel="Trutv.br">
<title>O Passeio da Vergonha - S1 E4 - Tirando a Maior Onda</title>
<desc>Os quatro amigos tentam começar conversas com estranhos usando frases humilhantes ao andar por Nova York, fazem insólitos jogos de palavras em um supermercado e tentam convencer clientes a entrar no porta-malas de um carro em uma concessionária. (n)</desc>
</programme>
<programme start="20210309041900 -0300" stop="20210309045100 -0300" channel="Trutv.br">
<title>Comida Italiana Importa - S3 E14 - Efeito Carbonaro</title>
<desc>Michael descobre segredos por trás das bolas chinesas, origami e lâmpadas de papel, e em um restaurante ele mostra um spray que transforma tudo em bacon. E ainda, uma imagem, que vale mais que mil palavras, deixa o ajudante do Michael sem palavras. (n)</desc>
</programme>
<programme start="20210309045100 -0300" stop="20210309051200 -0300" channel="Trutv.br">
<title>Selante Asfáltico Industrial - S3 E15 - Efeito Carbonaro</title>
<desc>Michael ensina seus colegas a segurar um cachorro que não pode ser segurado. Na loja AT and T, Michael mostra um jeito novo de aliviar a carga. (n)</desc>
</programme>
<programme start="20210309051200 -0300" stop="20210309053400 -0300" channel="Trutv.br">
<title>Supervilões - S2 E8 - Resolva Minha Vida</title>
<desc>Brooke e Kevin descobrem os melhores truques para alargar sapatos e para remover manchas de café. Além disso, eles recebem cabides no All Star Club, desvendam o mais delicioso truque da história e encontram o mais novo Herói do Truque. (n)</desc>
</programme>
<programme start="20210309053400 -0300" stop="20210309060000 -0300" channel="Trutv.br">
<title>Manchas de Grafite - S2 E9 - Resolva Minha Vida</title>
<desc>Brooke e Kevin ensinam a soltar zíperes com a ajuda do Homem de Grafite e descobrem se um cortador de grama feito com uma bicicleta é uma roubada. Além disso, eles testam os melhores truques para escovar os dentes quando você esquece a escova. (n)</desc>
</programme>
<programme start="20210309060000 -0300" stop="20210309062500 -0300" channel="Trutv.br">
<title>O Que a Christie Tem? - S2 E6 - Os Rebocadores de South Beach</title>
<desc>Rival tenta roubar a retomada de posse de Robbie; mulher meiga revela uma outra faceta de sua personalidade a Jerome; Eddie reboca um caminhão de comida e o dono joga comida nele; o comportamento estranho de Christie leva a uma revelação bombástica. (n)</desc>
</programme>
<programme start="20210309062500 -0300" stop="20210309064500 -0300" channel="Trutv.br">
<title>O Último a Saber - S2 E7 - Os Rebocadores de South Beach</title>
<desc>Jerome faz uma boa ação para idosos descontentes; Larry invade uma festa para fazer retomada de posse em Ocean Drive; Eddie se livra de um cliente furioso do spa; Christie conta sua novidade para seu pai com resultados explosivos. (n)</desc>
</programme>
<programme start="20210309064500 -0300" stop="20210309071000 -0300" channel="Trutv.br">
<title>Caipiras e Ricaços - S1 E4 - Tesouros de Garagem</title>
<desc>O ex-lutador de boxe Brandon Bernier e sua esposa Lori tentam ganhar uma disputada unidade abandonada durante um leilão. Enquanto isso, FJ vê a possibilidade de lucrar com artefatos de vodu. (n)</desc>
</programme>
<programme start="20210309071000 -0300" stop="20210309073000 -0300" channel="Trutv.br">
<title>Os Deuses da Aposta - S1 E5 - Tesouros de Garagem</title>
<desc>Um grupo de moradores locais passa a perna em Brandon e Lori; Jesse arrisca em uma unidade cheia de lixo; máquinas caça-níqueis antigas e mesas de pôquer aumentam as apostas. (n)</desc>
</programme>
<programme start="20210309073000 -0300" stop="20210309075500 -0300" channel="Trutv.br">
<title>Brunch, Valentões e Encontros de pela Internet - S2 E8 - Envelhecendo com Estilo</title>
<desc>Piadas e anedotas pessoais sobre como namorar online, obter o café da manhã, lidar com um valentão, dar desculpas, ir a um parque temático e muito mais. (n)</desc>
</programme>
<programme start="20210309075500 -0300" stop="20210309081500 -0300" channel="Trutv.br">
<title>Caridade, Investimentos e Ficando Grávida - S2 E9 - Envelhecendo com Estilo</title>
<desc>Dicas sobre como investir dinheiro, ter espaço pessoal, expressar emoções, ser mais caridoso e engravidar. (n)</desc>
</programme>
<programme start="20210309081500 -0300" stop="20210309090000 -0300" channel="Trutv.br">
<title>Criminosos 23 - S9 E5 - Os Vídeos Mais Idiotas do Mundo</title>
<desc>Acompanhe uma olhada minuciosa na estupidez criminosa. Da mulher que chama a polícia com um pedido urgente por um marido aos jovens que sequestram uma estátua e pedem por resgate. (n)</desc>
</programme>
<programme start="20210309090000 -0300" stop="20210309094500 -0300" channel="Trutv.br">
<title>Aventureiros 12 - S9 E6 - Os Vídeos Mais Idiotas do Mundo</title>
<desc>Conheça os maiores aventureiros idiotas do mundo. Veja um toureiro que está perdendo para o touro, um idiota tentando saltar sobre uma motocicleta e um levantador de pesos sem bom senso. (n)</desc>
</programme>
<programme start="20210309094500 -0300" stop="20210309103000 -0300" channel="Trutv.br">
<title>Motoristas 21 - S9 E9 - Os Vídeos Mais Idiotas do Mundo</title>
<desc>Veja os piores motoristas do planeta: a idosa que quase corta ao meio um policial de trânsito, uma mulher que consegue pular uma cabine de pedágio com o carro e o motorista de snowmobile que tenta aquaplanar e causa um desastre. (n)</desc>
</programme>
<programme start="20210309103000 -0300" stop="20210309111500 -0300" channel="Trutv.br">
<title>Criminosos 24 - S9 E10 - Os Vídeos Mais Idiotas do Mundo</title>
<desc>Veja um time de celebridades comentando os atos dos criminosos mais idiotas do mundo: um ladrão de igrejas que usa um crucifixo como arma, um advogado irado que agride um antigo cliente e um holandês que queima sua loja de celulares. (n)</desc>
</programme>
<programme start="20210309111500 -0300" stop="20210309114000 -0300" channel="Trutv.br">
<title>Palestrante Desmotivador - S1 E3 - Tirando a Maior Onda</title>
<desc>Os rapazes usam as piores frases do mundo ao participar de encontros-relâmpago, "leem o futuro" para estranhos e sujam a área de limpeza de uma farmácia. (n)</desc>
</programme>
<programme start="20210309114000 -0300" stop="20210309120500 -0300" channel="Trutv.br">
<title>Mente em Branco - S1 E5 - Tirando a Maior Onda</title>
<desc>Os quatro amigos demonstram seus estranhos hábitos de vida enquanto entrevistam potenciais companheiros de quarto, furam uma fila para conseguir entradas de teatro em Times Square e oferecem cachorros insistentemente aos clientes de uma petshop. (n)</desc>
</programme>
<programme start="20210309120500 -0300" stop="20210309122500 -0300" channel="Trutv.br">
<title>Roubo De Roupa Íntima - S1 E6 - Tirando a Maior Onda</title>
<desc>Os amigos fazem massagens em banhistas no calçadão da praia; se fingem de repórteres de TV transmitido notícias da Times Square; invadem um estúdio de caratê para dar uma aula maluca de defesa pessoal. (n)</desc>
</programme>
<programme start="20210309122500 -0300" stop="20210309125000 -0300" channel="Trutv.br">
<title>Brisa do Abacaxi - S3 E16 - Efeito Carbonaro</title>
<desc>Em uma loja de celulares, Michael revela uma nova forma de consertar seu tablet, e depois, ele faz uma bebida que é impossível beber. E ainda, o dono de um cachorro adora que Michael transformou seu cachorro no animal mais inteligente do mundo. (n)</desc>
</programme>
<programme start="20210309125000 -0300" stop="20210309131000 -0300" channel="Trutv.br">
<title>A Essência das Asas - S3 E17 - Efeito Carbonaro</title>
<desc>Michael transforma sobras em produtos de beleza em uma loja de sabão e em uma loja de discos, e também mostra para um fã do hip-hop como dançar. E ainda, em uma loja infantil, o colega de Michael aprende sobre os perigos de ser babá. (n)</desc>
</programme>
<programme start="20210309131000 -0300" stop="20210309133500 -0300" channel="Trutv.br">
<title>Os Hacks da Vida - S2 E10 - Resolva Minha Vida</title>
<desc>Aprenda a tirar chiclete do cabelo e a sobreviver a um apocalipse de zumbis. Além disso, receba um cabo de vassoura do All Star Club, descubra a maneira de remover marcador permanente e conheça um novo Truque da História: o cortador de grama. (n)</desc>
</programme>
<programme start="20210309133500 -0300" stop="20210309140000 -0300" channel="Trutv.br">
<title>Levando as Gambiarras a Outro Patamar - S2 E11 - Resolva Minha Vida</title>
<desc>Resolva Minha Vida está de volta levando as gambiarras a outro patamar! Brooke e Kevin exploram formas de ganhar tratamento especial em um restaurante e Broke Ass Bob descobre como economizar seu dinheiro. Saiba como se tornar seu próprio sushiman. (n)</desc>
</programme>
<programme start="20210309140000 -0300" stop="20210309142500 -0300" channel="Trutv.br">
<title>O Que a Christie Tem? - S2 E6 - Os Rebocadores de South Beach</title>
<desc>Rival tenta roubar a retomada de posse de Robbie; mulher meiga revela uma outra faceta de sua personalidade a Jerome; Eddie reboca um caminhão de comida e o dono joga comida nele; o comportamento estranho de Christie leva a uma revelação bombástica. (n)</desc>
</programme>
<programme start="20210309142500 -0300" stop="20210309144500 -0300" channel="Trutv.br">
<title>O Último a Saber - S2 E7 - Os Rebocadores de South Beach</title>
<desc>Jerome faz uma boa ação para idosos descontentes; Larry invade uma festa para fazer retomada de posse em Ocean Drive; Eddie se livra de um cliente furioso do spa; Christie conta sua novidade para seu pai com resultados explosivos. (n)</desc>
</programme>
<programme start="20210309144500 -0300" stop="20210309151000 -0300" channel="Trutv.br">
<title>Caipiras e Ricaços - S1 E4 - Tesouros de Garagem</title>
<desc>O ex-lutador de boxe Brandon Bernier e sua esposa Lori tentam ganhar uma disputada unidade abandonada durante um leilão. Enquanto isso, FJ vê a possibilidade de lucrar com artefatos de vodu. (n)</desc>
</programme>
<programme start="20210309151000 -0300" stop="20210309153000 -0300" channel="Trutv.br">
<title>Os Deuses da Aposta - S1 E5 - Tesouros de Garagem</title>
<desc>Um grupo de moradores locais passa a perna em Brandon e Lori; Jesse arrisca em uma unidade cheia de lixo; máquinas caça-níqueis antigas e mesas de pôquer aumentam as apostas. (n)</desc>
</programme>
<programme start="20210309153000 -0300" stop="20210309155500 -0300" channel="Trutv.br">
<title>Brunch, Valentões e Encontros de pela Internet - S2 E8 - Envelhecendo com Estilo</title>
<desc>Piadas e anedotas pessoais sobre como namorar online, obter o café da manhã, lidar com um valentão, dar desculpas, ir a um parque temático e muito mais. (n)</desc>
</programme>
<programme start="20210309155500 -0300" stop="20210309161500 -0300" channel="Trutv.br">
<title>Caridade, Investimentos e Ficando Grávida - S2 E9 - Envelhecendo com Estilo</title>
<desc>Dicas sobre como investir dinheiro, ter espaço pessoal, expressar emoções, ser mais caridoso e engravidar. (n)</desc>
</programme>
<programme start="20210309161500 -0300" stop="20210309170000 -0300" channel="Trutv.br">
<title>Criminosos 23 - S9 E5 - Os Vídeos Mais Idiotas do Mundo</title>
<desc>Acompanhe uma olhada minuciosa na estupidez criminosa. Da mulher que chama a polícia com um pedido urgente por um marido aos jovens que sequestram uma estátua e pedem por resgate. (n)</desc>
</programme>
<programme start="20210309170000 -0300" stop="20210309174500 -0300" channel="Trutv.br">
<title>Aventureiros 12 - S9 E6 - Os Vídeos Mais Idiotas do Mundo</title>
<desc>Conheça os maiores aventureiros idiotas do mundo. Veja um toureiro que está perdendo para o touro, um idiota tentando saltar sobre uma motocicleta e um levantador de pesos sem bom senso. (n)</desc>
</programme>
<programme start="20210309174500 -0300" stop="20210309183000 -0300" channel="Trutv.br">
<title>Motoristas 21 - S9 E9 - Os Vídeos Mais Idiotas do Mundo</title>
<desc>Veja os piores motoristas do planeta: a idosa que quase corta ao meio um policial de trânsito, uma mulher que consegue pular uma cabine de pedágio com o carro e o motorista de snowmobile que tenta aquaplanar e causa um desastre. (n)</desc>
</programme>
<programme start="20210309183000 -0300" stop="20210309191500 -0300" channel="Trutv.br">
<title>Criminosos 24 - S9 E10 - Os Vídeos Mais Idiotas do Mundo</title>
<desc>Veja um time de celebridades comentando os atos dos criminosos mais idiotas do mundo: um ladrão de igrejas que usa um crucifixo como arma, um advogado irado que agride um antigo cliente e um holandês que queima sua loja de celulares. (n)</desc>
</programme>
<programme start="20210309191500 -0300" stop="20210309194000 -0300" channel="Trutv.br">
<title>Palestrante Desmotivador - S1 E3 - Tirando a Maior Onda</title>
<desc>Os rapazes usam as piores frases do mundo ao participar de encontros-relâmpago, "leem o futuro" para estranhos e sujam a área de limpeza de uma farmácia. (n)</desc>
</programme>
<programme start="20210309194000 -0300" stop="20210309200500 -0300" channel="Trutv.br">
<title>Mente em Branco - S1 E5 - Tirando a Maior Onda</title>
<desc>Os quatro amigos demonstram seus estranhos hábitos de vida enquanto entrevistam potenciais companheiros de quarto, furam uma fila para conseguir entradas de teatro em Times Square e oferecem cachorros insistentemente aos clientes de uma petshop. (n)</desc>
</programme>
<programme start="20210309200500 -0300" stop="20210309202500 -0300" channel="Trutv.br">
<title>Roubo De Roupa Íntima - S1 E6 - Tirando a Maior Onda</title>
<desc>Os amigos fazem massagens em banhistas no calçadão da praia; se fingem de repórteres de TV transmitido notícias da Times Square; invadem um estúdio de caratê para dar uma aula maluca de defesa pessoal. (n)</desc>
</programme>
<programme start="20210309202500 -0300" stop="20210309205000 -0300" channel="Trutv.br">
<title>Brisa do Abacaxi - S3 E16 - Efeito Carbonaro</title>
<desc>Em uma loja de celulares, Michael revela uma nova forma de consertar seu tablet, e depois, ele faz uma bebida que é impossível beber. E ainda, o dono de um cachorro adora que Michael transformou seu cachorro no animal mais inteligente do mundo. (n)</desc>
</programme>
<programme start="20210309205000 -0300" stop="20210309211000 -0300" channel="Trutv.br">
<title>A Essência das Asas - S3 E17 - Efeito Carbonaro</title>
<desc>Michael transforma sobras em produtos de beleza em uma loja de sabão e em uma loja de discos, e também mostra para um fã do hip-hop como dançar. E ainda, em uma loja infantil, o colega de Michael aprende sobre os perigos de ser babá. (n)</desc>
</programme>  
</tv>




